[職權當人情]市長以情婦名字命名街道!!!!!!!!!

以色列一名前市長約瑟涉及連串醜聞，還拿情婦的名字作為街道名稱，周一被定罪。

特拉維夫地方法院周一裁定約瑟非禮、欺詐和違反信託等16項罪名成立。起訴書詳述數十名在市政府工作的婦女遭性騷擾，以及因拒絕他追求而被革職。

約瑟是奧爾耶胡達的前市長，他同時被控向接受其追求的女性提供福利。他的其中一個不法行為，是在2013年命名一條新街道為“巴厘街”。當時他未就提議作出解釋，但起訴書說，這是他給其中一位情婦的暱稱。

當地傳媒說，市政名稱委員會建議將“巴厘街”改名，以著名的已故總理梅厄夫人命名為“戈爾達．梅厄街”。

強國真係
猶太人就唔會咁自私
民族性優秀

曲直難分

咁都分唔到你唔應該上黎

陶傑又有野講